  Tickets Api

-----Nota----

-- La version de net core utilizada es la 2.2 la cual debe tener esa version o mas resiente instalada.

---La base de datos esta alojada en la nube en un hosting de prueba.

Para probarlo local solo tienen que correr el proyecto.

Ruta Gitlab: https://gitlab.com/nbdejesus/ticketsapi
